求戲名

講講我對套戲嘅印象先
以前好似係2010年嗰牌，喺明珠台睇過，佢重播我都睇過幾次，記得嗰時我係睇唔明套戲，覺得好奇怪

內容好似有
背景係有成個宇宙噉大，有唔同星球
有一部金字塔噉嘅超級電腦，識講嘢，有人問佢條問題，佢用咗好多年諗個答案，最後佢答咗啲數字出嚟
又有一幕話有個人喺度做緊一個新宇宙

記憶得噉多 有冇巴絲知道我講邊套戲

The hitchhiker's guide to the galaxy

九品芝媽菇

巴打幫我秒咗
thx